蘋果日報 新聞 20191127 星期三

蘋果日報 新聞 20191127 星期三

頭條

扭曲選民反警暴訴求
林鄭零反省
重提獨立檢討委員會魚目混珠
西環集中營：誤判民意逆轉 西環呃盡建制
102選委出缺 窒礙京換特首
官媒錯判 以為建制必大勝
謝偉俊：商界盼跟泛民合作造王
路透：中共深圳設心戰室 擬撤王志民
理大僅尋獲一人 促警退場
飯堂傳惡臭 爛肉滿蛆蟲
「多啦A夢」指揮 中環200人唱《榮光》
區選定局 紅隧今恢復通車
信用卡收費暫停
社福界廣告界接力大罷工
新春花車取消巡遊
解放軍天眼陣 監控校園
製造商主打人臉識別 美列黑名單
英觀察員扣署受辱 聞酷刑慘叫聲
爆眼記者：等六周仍未知開槍警身份
特朗普：希望看到香港有民主
蔡英文接見美議員 為港人發聲
日監察員：抗爭年輕人非暴徒
團隊驗山埃揭港人「吸毒」
浸大校長明年退休：與政治無關
政府報復 抽起兩大2.5億工程撥款
濫告路人首撤控 迪士尼舞蹈員獲釋
暴動罪成 佔旺女村長囚46月
涉連儂牆斬三人 導遊擬認罪
圍警總兼向警司吐口水 警二代囚10月
執彈殼被控 記者准保釋
警員變票王 鄭則文：查警暴
民協冀區會透明化「謹記過去教訓」
工黨誓清算建制派惡行
===============

港聞

無牌男隧道口狂炒
21歲女乘客慘死
性侵女兒12年兼拍片 獸父候判
七百公頃棕地未納發展計劃
馬恩國與母獲判父四分三遺產
怕砌生豬肉 次被告︰報警咪就死
航拍機墜落傷人 工人罰$3,000
蘋人誌：點解嘅？甄澤權
兩岸專題：救星變災星
韓國瑜神話幻滅
================

國際要聞

性侵10聾啞童 兩神父囚逾40年
阿根廷特殊學校施暴 教廷沉默
禁聾啞童學手語 求助無門
涉案神父有前科 教廷坐視
方濟各親信涉性侵兩神學生
教宗結束訪日 寄語青年奮鬥
Netflix新片兩代教宗對談
================

兩岸要聞

經濟部曾拒兩人成立公司
涉違《國安法》遭扣查 向心夫婦禁離台
激起全球抗共決心 有利蔡英文選情
華兩大造船企業合併 資產近萬億
屢揭官場黑幕 敢言記者疑被認罪
擅闖特朗普莊園 內地婦囚八個月
召駐華大使「嚴正交涉」
中方疑打貿易牌 阻美落實港人權法
中美難達共識 香港成談判籌碼
撐警立委候選人 改口促徹查
美議員擬提法案 助台在美活動
滬放閃女跑手 被揭單車代步
===============

國際新聞

疑報復籌辦工業行動 稱濫權洩密
Google炒4逆權員工
美聯邦法院裁定 總統不得阻官員作供
追捕巴格達迪有功 軍犬威盡白宮
阿爾巴尼亞6.4級地震16死
被愛犬舔舐 德漢細菌感染亡
法軍兩直升機馬里相撞13亡
===============